咪撚再鋪啲戇鳩新聞出嚟喇屌你老母

而家究竟係抗爭緊定係上嚟睇邊個藝人反送中邊隻狗亂咁吠啊？

成個熱門有八成都係唔關621發夢事嘅
係咪嚟到呢一刻覺得滿足喇？
義士被狗咬到仆街係咪唔洗再理
李佳芯有幾正義要點撚樣吹奏

唔撚好再響啲無謂新聞鋪到打飛機喇

621 部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。

遮陣+人鏈都夠做啦
發夢見到夏愨道就係咁樣衝入去添華道 根本無用過鐵枝同磚
係煲底掟磚先令狗隻有機會升級武力掉催淚彈同開槍收人類皮

如果下次包圍其他地方分散犬隻數量 只圍不攻
再將夏愨道嘅前線人手抽去煲底迫人鏈
係咪有機會迫得入

轉自一位巴打諗到嘅策略

強烈呼籲 請所有人專心返係20 21到

熱門頭四有乜撚野用
俾你知道工聯會議員講粗口咁點呀

屌玩撚完

621 部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。

#1132 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個係禮賓府嘅資料

戇鳩新聞都係立即上熱門

重要嘅嘢都係冇人理

唉對唔撚住班義士

連登本來就係一班咁嘅垃圾